雲佩斯建議山齊士盡快轉投曼聯

曾由阿仙奴轉會曼聯的荷蘭射手雲佩斯給予山齊士關於轉會曼聯的意見:「我給阿歷士的意見是盡快完成轉投曼聯的行動。曼聯的所有事情都比較好，包括歷史，奪冠數目及大部分的球迷。」

死25狗

竟然唔係警告

no.1 fan

唔好話no1 fan
咁講野真係fan都算唔上

有冇source?

我淨係知大部份獌都係傻閪

食屎啦多嘴狗

唔團結就快啲躝

依下阿狗開心定唔開心？

想學英文

講事實有咩問題

Van Persie on Sanchez: "My advice to Alexis would be push for the move to Manchester United. Everything is better at United, the history, the trophies but most of all the fans”

雲佩斯、法比加斯、張伯倫、

大部分的球迷

笑撚到仆街 真25

No1 glory hunter

屌以為nineup報

笑撚死

9up咋？

冇source你講乜柒都得啦

全部所謂source都係twitter [/center]facebook